各位 對女義士可能俾狗輪姦個單 有咩後續行動討論下

依家班狗真係感受唔到任何壓力 做既野愈來愈升級

造成今日咁既後果 你同我都係幫兇 都有責任

Fc左未

[置頂-連登改變世界]929全球集會抗赤納粹，召喚攬炒巴，G20巴，動畫巴，各文宣巴

幫推，香港人我地要一齊做
#Chinazi
#ProtectOurCountry
#StandwithHongKong
#NomadeinChina

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

受害人出黎講先得
我希望係假，屌

依家警犬都出埋黎講 好難係假

有冇 link

點都要受害人出黎講先得
我知要講返出黎好辛苦
不過唔講真係乜都做唔到

有冇fact check

目前無Fact Check
假如件事真，但當時人唔想提
就唔好開post對當事人作二次傷害啦

網傳女被捕者遭警輪姦 警方：指控失實

理撚得真定假 麻包袋啦 屌仲洗討論

當事人唔出黎指控佢地
佢地只會更猖狂(雖然依家係我眼中佢地已經唔配做人)
所以如果屬實，希望受害者盡快平復心理出黎指證

警犬犯法都唔提得架 你腦裝屎架？

希望當事人可以出黎

推

咪再傳fake news
而家對家想利用輪姦fake news模糊
凌辱女示威者， 同埋30人骨折
呢2個核彈

找親中婦團 迫佢發聲

而家鬧八婆可以比人去平機會告
咁性暴力呢 ？

可以改口號：你沒有罵我八婆 你可以性暴力我了

Fake你老母 屌你老母依家連警犬都有動作都仲要話fake 屌你老母紅大字收撚皮啦